有冇熟法律嘅巴打知 速剪拒客係啱定錯

樓主話拒剪係歧視
因為濕疹係非傳染病

但係我覺得店主又唔係醫生
佢冇必要識分樓主係濕疹定其他皮膚病

（頭盔：原po樓主重點係退錢就得）

Push

Pish

[member\聽講哩間鋪唔衛生 幫襯完分分鐘揩傳染病member]

唔做你生意ok
唔退錢就真係仆街

business law 101
你俾咗錢 除非佢肯退錢俾你
否則佢一定要provide返個service俾你

剪髮未必曉分你濕疹定梅毒

唔好講個髮型師驚皮膚病啦
如果你係下個客人 你都唔想坐返同一個位 用返同一把較剪啦

其實有皮膚病自己搵屋企人鏟仲好 避免尷尬
唔剪又話歧視 肯剪都無可能當你普通客咁好招呼

濕疹病情係點 會係咁甩皮？

呢啲同抹黑真係冇分別 又唔係親身經歷
人地講緊歧視/服務差 你就抽水話人唔衛生 仲要打埋聽講

非打手 唔識呢間嘢

試吓平機會，睇吓入唔入到佢殘疾歧視

Btw, 即使佢幫你剪都係鳩剪

係，有d核突，未必人人接受到，下個客人唔知頭唔知路，見到會驚，同埋有皮膚其實都唔好接觸咁多器具，因為皮膚病本身好易感染

係歧視 不過普通人唔會知道你係咩病